Cherry Bullet討論區[2] 終於出道啦

Cherry Bullet（韓語：체리블렛；日語：チェリー・ブレット），為韓國FNC娛樂旗下的十人女子組合。成員從2018年11月21日開始依次公開 。由六名韓國成員海允、裕姝、未來、紫蘿、智媛、彩麟，三名日本成員KOKORO、莉美、MAY，以及一名台灣成員粼粼所組成，並由未來擔任隊長。2019年1月21日以首張迷你專輯《Let's Play Cherry Bullet》正式出道。
「Cherry Bullet」是將Cherry（櫻桃）和Bullet（子彈）形成鮮明對比的詞，以櫻桃般可愛而又富有個性的魅力，狙擊大眾心的女子組合。

成員簡介:

藝名：海允 Hae Yoon（해윤）
本名：朴海允 Park Hae Yoon（박해윤）
出生日期/地點：1996年1月10日（23歲） 韓國全羅南道順天市
隊內擔當：主唱

藝名：裕姝 Yu Ju（유주）
本名：崔裕姝 Choi Yu Ju（최유주）
出生日期/地點：1997年3月5日（21歲）韓國京畿道高陽市
隊內擔當：

藝名：未來 Mi Rae（미래）
本名：金京主 Kim Kyung Ju（김경주）
出生日期/地點：1998年3月26日（20歲）韓國
隊內擔當：隊長

藝名：紫蘿 Bora（보라）
本名：金寶拉 Kim Bo Ra（김보라）
出生日期/地點：1999年3月3日（19歲）韓國
隊內擔當：主唱

藝名：智媛 Ji Won（지원）
本名：許智媛 Heo Ji Won（허지원）
出生日期/地點：2000年9月4日（18歲）韓國
隊內擔當：中心

藝名：KOKORO（코코로）
本名：加藤心 Kato Kokoro
出生日期/地點：2000年11月1日（18歲）日本愛知縣名古屋市
隊內擔當：

藝名：莉美 Remi（레미）
本名：勝野莉世 Katsuno Rise
出生日期/地點：2001年4月26日（17歲）日本
隊內擔當：

藝名：彩麟 Chae Rin（채린）
本名：朴彩麟 Park Chae Rin（박채린）
出生日期/地點：2002年3月13日（16歲）韓國
隊內擔當：

藝名：粼粼 Lin Lin（린린）
本名：黃姿婷 Hwang Zi Ting（황자정）
出生日期/地點：2003年7月5日（15歲）中華民國臺北市
隊內擔當：

藝名：May （메이）
本名：廣川茉音 Hirokawa Mao
出生日期/地點2004年11月16日（14歲）日本東京都
隊內擔當：

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Let's Play Cherry Bullet》

發行日期：2019年1月21日

1.Q&A
2.VIOLET
3.눈에띄네

[MV] Cherry Bullet(체리블렛) _ Q&A

綜藝節目:
專屬節目
《Insider Channel Cherry Bullet》
Ep.01
Ep.02
Ep.03
Ep.04
Ep.05
Ep.06

辛苦哂音樂台台主

台主

徐清

新人留名

標題hea撚到
台主個腦塞左呀？

聽teaser覺得首歌唔多掂
但係依家聽聽下又覺得唔係咁差

海允主唱好正

執到塞左

呢團啲vocal都好出色

g持

首歌好過預告好多
Yuju

我允

Yuju

支持朴海允

未來唱得唔差 都要去到第3 主唱

好想同yuju瘋狂打機

melon個D又唔PO既？

bugs 47

其他乜都無？

路過放低名

VIOLET 幾好聽

路過留名

又扮

SHOWCASE

第3首

係

搵我？

係咪池石鎮

提我 yuju?

係咪我錯覺
成團真centre係海允同Bora

唔係，但都係FNC既人

最低成本，魚糕既技倆睇到哂架啦

又喊

但係真係無理由比錢人地喎

清唱都敢

又雞腳

YUJU

又清唱

留名 首歌聽聽下又幾過癮，may同智媛 g持

May真係好靚 不過都係黑髮好睇啲

有冇巴絲打會去簽售或者買左代簽

乳豬真係好正

jiwon係mv扮d.va concept

恭喜出道

REMI 跳舞幾好睇

VIOLET

Q&A

눈에 띄네

Violet好正

TWITTER Bullet Blue Room Q&A Live 中字

醉愛Remi

MV 13個鐘1M
OK啦

SMART 校服CF變左全團

灰色既咩個頭

Jiwon fancam

正到

原來放係NAVER
見到有人PO 但係搵唔到邊度

未up上YouTube，應該遲少少

YUJU FANCAM

May

個站咩名？搵唔到

Chaerin清唱

CINEMA904
CB_NevaeH

yuju

咁多event嘅

YouTube MV 1M view

VIOLET fancam

又得返我地兩個

147又UP左幾條 YUJU FANCAM

真係好Q

各位手足 襯宜家岩岩出道無咩人
快D霸定D YUJU老公 JIWON老公 MAY大脾粒墨

都無人啦

Yuju等我來

又岩呀

出道左1日姐 慢慢黎
生蠔we trust

多D MAY相OK?

未成年架
J少D 啦

呢句你問返你自己啦

牙尾都幾正

會上THE SHOW
得閒投下票

磨牙yuju

00:19

YUJU

識貨

邊似14歲

實圖塊面真係幾扣肉

條腰

大面先正

咁有愛

都唔係官方ac

Yuju Violet

Here is the original choreo vid given to the new FNC Girlband Cherry Bullet! Choreography by Janelle Ginestra

海允

呢個May?

唔似咩？

日本妹

幾時上電視

MCD

希望唔好搞d 奇怪衫

Showcase Q&A套衫幾好，之前嗰套就

普通女團衫囉
好似成日見到個feel 咁

自拍幾靚

允b

清純雞腳仲要玩幾耐

又有Jiwon自拍

海允偷拍

Cherry Bullet to perform 'Q&A' + 'Violet' for their debut stage on M! Countdown today (Jan 24) at 6PM KST

好正

May派卡

J到睇唔清

聽日到Yuju出黎派卡

出場了

海允細細粒
跳起舞黎又幾好睇

一陣先有得睇

海允Bora Jiwon Yuju好多鏡頭之後到Kokoro同Mirae，其他4個就無咩

REMI 跳舞最好睇

連Mv 都係無咩鏡頭

May ❤❤❤

套衫好似護士制服

SOD

年齡同身高相反咗
海允細細粒真係好正

變態佬

好癲。。

MR Removed

居然唱返Merry-Chri

法國我沉沉地yuju

係時候回歸魚糕懷抱

唔好啦，咁難得終於逃離魔掌。。

welcome to the 生蠔 family

Yuju真係好撚正呀！！！！

你真係芯到爆先真

佢個8字紋都真係幾勁下

林狗點做野架，仲未po音銀上班圖
平時又咁快手

見到就幫下手PO 啦

呢張又幾靚喎

臺主官威

佢地D 花名係咪咁
海允 = 耳膜女友
YUJU = 강아지
未來 = 未來the future
智媛= 에너지원 = energy媛
REMI = 도레미 = DOREMI
BORA = 뽀야 = 波YA
KOKO = 心醬
彩麟 = 소금이 = 鹽
MAY = GIANT BABY 巨人忙內

聽講音樂台個個都要俾番幾分簿面台主

我都唔敢得罪佢, 佢唔比我入來就大獲

enterbot
進入下路？

想入你

為左留係度 只好聽臺主既話啦

你去睇DC定宇少

睇唔到C 所以唔睇D 最後咩都唔洗睇

繼MINA 後
魚糕又多個雙眼WINK

好心單唔到眼就咩都唔好做啦。。。。。

後繼有人

on9擔當

屌你牙
咁話我條女
台豬都冇面比牙

金世正呢

ok 我返出去

Kororo塊面可以食幾日

去未呀

有假放先算

笑得貢能甜
心都融化啦要

仆街啦 仆街啦
鐵達尼號呀

針啦

今日塊面都幾水腫下

跑去manager 到果下
痴線正到

紮紮跳咁好可愛

00 LINE

今日套衫

KOKO ENDING

(Cherry Bullet) - 1st Single Album [Let’s Play Cherry Bullet] Jacket Making Film

Mimi喺後面

YUJU 又黎雙眼WINK

JIWON 正確示範

JIWON FANCAM

KOKO FANCAM

MAY FANCAM

海允FANCAM

Live唔錯

路人覺得kokoro會紅
有d似女孩日minah

認真 巴打你驗下眼好喎。。。。。。

yuju 咁快有恐龍飯定原本就係要叫

都爭幾遠

靚到痴線

自拍後生過live

美圖

我又放

隻歌聽聽下幾正幾易記。
暫時印象較深係 Jiwon, Yuju 同 Bora

有時覺得 jiwon 同 沈卓盈 好似樣...

filter...

咪jer啦

佢隻手諗起Mina

Kokoro 個樣可愛好多

喂 成日拎條on9來同我條女比 你傻架

當初高登邊個係第一個話MINA ON9
講到2019年都講緊

你得閒可以返舊登考下古

都係嗰2,3個唔記得邊個講架啦

so sweet

呢條IG片睇左勁多次
點解可以咁得意

AOA

搵左陣終於見到

SHOWCASE 中字

好似出道已經好多人追

May係咪全隊最高

好多女飯

海允好似靚左

肉體飯係時候浦頭啦

假嫁喎d 奶

你地中咩卡

邊度有得買 係咪得SKY MUSIC
我尋日去CD WAREHOUSE無

假架d奶！
今晚就叫佢收返埋

靚到痴線。。

信和嗰幾間，Sky我頭先買左佢最後1隻

幾錢
我尋日MWAVE 落ORDER 信用卡過左數
但係ORDER 無資料 仲等緊佢覆

130連海報

小卡中邊個呀

你linlin

巧田牙

換小卡係呢度唔WORK
個個都淨係要YUJU

隊長

落地庫再買多隻中May

Jiwon

Mirae

Yuju

May

同心妹比邊個包d?

買碟未

咁遠點買呀。。。。。。。

終於出現了

FANSIGN Q&A

睇緊fm d片，聽到好多廣東話

YUJU FANCAM 正到痴線

條片

Mbc果個咁多may

呢段d廣東話清到

靚到

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

假架d奶

但我照衝！！

Cls原來已經171cm,啱啱先14歲生日無耐...

等陣係咪成隊去食人歌三文治

海允 IU 夜信

笑到成個傻仔咁

巧打耳。。

出場啦 Cultwo Show

好Q 自己嚇親自己

得聲

係咪今日無可視?
DL左APP都好似無

應該係

真係食

原來之前BORA DINGO套劇已經劇透緊D 人名

發覺未來都

唔好咁咸濕啦

假架D奶

第2張個表情

😦

Cherry Bullet will be on Idol Radio on this Tuesday 29th.

又要睇

上次睇yukyung 係第一次睇

居然

MWave碟係全體簽？

想知5月定6月先收到到時又唔記得買過野

我見有人已經收左shipping information

而家仲有無直播睇

你指MEET&GREET ?

係呀

隔離團就有

Cherry Bullet 'Q&A' - 09AM KST Update
#17 Naver

邊團

GF

好qq

Jiwon

幾靚喎

心妹

真係好正

May好qq

嗚呀

cls!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

KOKO上節目

1月30 8:30PM KST
MBC Korean Foreigners

開頭想講做咩搵個唔識韓文嘅上，之後睇到其他幾個人就明

naver 最高 #9

MAY

有無2百人排緊?

星期四都咁多人

Yuju短裙仔

好緊
含苞待放

喺邊影架

呢度出面

LINLIN 跳舞勁到

原來真係Fact In Star認得個場

KOKO呢個LOOK 正到 隻大耳仔

LinLin d筋又幾柔軟

主唱PK

呢part要開聲睇

夜信

正到痴線

聽到硬左

SF

跳返mv隻舞

又有得貼住玻璃影

呢幾張po過未

未 太多唔貼啦 自己入去睇啦

佢真係好毒。。

條腿

話左

曾經係肥妹，減左肥實有d淨嘅

全場Fact in Star

又護士衫

開始覺得Koko 越嚟越得意

The Show下班

IDOL RADIO

又得我地睇

拎左JIWON 細個張相

唔想睇住

又要OT

岩岩睇未來有d似chanmi

未出道果陣已經講緊

呢團係咪最唔驚唱LIVE 既新人團

勁到 又成日清唱

呢首係璉靜嗰首

個個都唱得下

頭先邊個唱？miss左d

咁快完嘅，上次Yk嗰次玩咁耐嘅

又雙眼

Music core FANCAM

JIWON 真係ACE黎
見佢跳舞乜都識咁 仲要跳得幾好睇

yuju跳short hair

又識編舞喎

JIWON 7年練習生 係FNC 3年 之前STARSHIP
海允 7年練習生 係FNC 4年 之前BIGHIT
YUJU 2015年係FNC
KOKO 1年練習生
REMI 1年半練習生
MAY 未滿一年練習生

1年都無都出到道

想佢地出個practice cover AOA GOOD LUCK

嗚 嗚 嗚 嗚 嗚 嗚~

其他果幾個幾耐

原來已經4年幾

仲正過CD D 小卡

小卡咁嘅樣好難差得過

心妹對腳

海允YUJU

成個PO都係YUJU 飯

心繫海允
但係YUJU好cutecute

同埋睇Music Bank Q&A Jiwon一開波做咩係咁眨眼

又YUJU

係
佢官咖話自己好緊張

VLIVE又無彈通知

真係好癲呢團 連다다다다다다都唱埋

又miss左

呢條女係咪痴線ga！？
點解可以咁正！

好得意

QQ到

等陣7:30 MBC

心妹真係好QQ...

興趣eye shopping同睇戲

佢戴得副鏡好奇怪

報驚 好多變態佬意淫乳豬

拉唔哂

Fact in star Jiwon Cam Q&A

痴線架。。

第2張

po頭仲有咩可以加🤔

ON9笑接班人...

啱啱睇返，May跳Into The New World踢腳嗰下，膝頭都高唔過

Kokoro

Yuju

Jiwon

HaeYoon Kokoro

Bora

Yuju

Jiwon May

HaeYoon Bora

Kokoro

May

呢度無人J 波牙
明明好Q

好得意啊

我

岩岩睇ig yuju同may果條片

俾未睇過果D睇
BORA 之前DINGO網劇 有4集 中字
1.
2.
3.
4.

Yuju甜到糖尿

咪J我女朋友啦

此女只應天上有。。

又係教壞細路系列 女主仲要係個bitch 設定

加埋落po頭先

笑左

Jiwon ho lun jeng!!!
虛脫了。。

又有Yuju Jiwon fancam

屌你收皮啦台豬，成日j我條女

收皮啦個個都你條女

問過我外母未?

Yuju真係好正

9成係Yuju，唔係Yuju就係Jiwon May，人氣極唔平均

紫色秀BRA呢條女好正...叫咩名?

Linlin媽媽好似贊成我同yuju一齊喎
佢話佢都想佢個女d姊妹搵到處好人家，睇來都幾贊成我同yuju
過幾日放假既話我會同珠珠一齊去佢屋企架啦

你碌返過隔離啦
唔好嘗試j我未婚妻ok?

你老豆甩毛！！

芽b芯到

專一左好多啦。。做乜入來周我

田總

咪玩啦

睇套劇紫蘿細細粒又qq幾gfable

佢而家專一左Yuju

宜家先睇?

過多陣先再講啦

之前無睇

係咪得我先覺得係八婆角色

咪jer la

JYP有新女團啦

得柳真1個好d

不了
有yuju就夠了。。
此女只應天上有
今夕與芽來相遇

混9 個時成日走音

畢業啦

碳兒 ????

正到癲。。

學生妹look

VLIVE有野睇

VLIVE

你睇邊一邊

有咩其他野睇?

Elris

梗係YUJU 海允啦

大姐line Live

痴線